失敗主義又再出現

贏肯定唔係，但輸亦都唔係
但咁快有人出嚟散播失敗主義係想點

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

幫手帶風，講一千次就真架啦